龍豐派口罩同酒精洗手液！！！

連登仔受唔受？

原諒了

收皮啦呢啲咁嘅垃圾派足三日三夜都唔會超過三萬蚊

相轉自Facebook

支持樓主

照攞但係唔受

口罩唔值錢 貼埋logo為做廣告啫

個次輕微裝修，班友都無屌。
我覺得佢地係黃（最小都淺黃）。

老實，係藍都唔敢屌啦，駁裝多次咩

賣廣告無咩問題，有心就得

收皮啦！
龍豐禍害上水居民幾撚多年呀？
成個北區依家淪陷佢負好大責任。

唔好以為派個口罩就洗到底啦
講到底都係驚人裝修姐

派埋酒精叫有心啦，原諒了

利申，冇買都唔打算買佢

服務北區三十年

又學正苦 捉港燦心理？ 又貪小便宜？

支持層主

睇左派精液

岩啦用枝野搓返白樓豬對手

唔好意思借少少位

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

@Lennonovazed_channel
———————————————
111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想

Remark:
-歡迎喺恆常你農場範圍以外嘅地方張貼 實行遍地連儂開花

龍豐可唔可以符帶頭去搞好邊境購物城

攞多幾轉

冇所謂，非常時期，有更多要關注既人同事，
唔洗裝修，幫唔幫襯就自己決定啦

睇樓主隻手就知係入d做個班垃圾啦
屌你老母 企開d啦 蝸害上水30年就有你份呀

你是咪on9 轉自Facebook 呀dllm

佢唔做水貨客生意就唔會咁多支那人
如果政府派錢俾你係咪原諒政府呀?

藍同黃都唔重要，事實係佢哋雖然有黑道背景，都冇派人打鳩示威者，老黑嚟講算表晒態唔想建立仇恨，希望唔好裝修，無謂樹敵，頂多噴吓字算

睇#2啦 dllm

精液

點解唔係屌政府而係屌龍豐，
無龍豐一樣有其他藥妝店搶租。

點解唔諗擴大黃色經濟圈？

其實佢有冇份出錢都唔知
但老黑+做水貨客生意就唔洗傾
但野照拎+唔柒理佢

Yes
龍豐可唔可以帶頭去搞好邊境購物城

咪撚推

死藍黑店

驚撚咗啲大陸人咋 派埋俾佢地廢事佢地惹啲菌嚟 你知班大陸人幾撚無衛生常識

佢地有咩可能係黃
最多叫比較有腦嘅黑

拎完你確定佢哋會自己用？
佢哋覺得自己無菌好撚健康
最怕佢哋係咁拎 再拎出去買咋

而家係要全部藥妝鋪收皮呀
呢d專做水貨客生意嘅鋪頭一個不留呀
害北區居民咁多年想洗底？冇可能

我支持佢思考如何做政策倡議

walch 係大陸野

做咩咁想要負皮

收皮

正 幾撚多戲子 block撚晒佢

屌你老母

呢檔野帶頭搞起水貨潮

屌你老豆

藥粧先係專做水貨賊生意
龍豐有賣日用品

比少少錢做個show又可以比人話淺黃 做多幾次變深黃亦得
得左

派二皮幾野就想洗底，收皮啦
要洗底就將每月賣水貨收入嘅兩成捐比義士
咁就信你

呢d 緊係留俾北區市民發表啦

肯派起碼識做公關，但唔代表零防備

一黎佢做生意 二黎佢生意亦帶黎有好有壞

佢唔洗負責番壞果部份？

收皮啦

照拎

一單還一單喎，好似無恥黨派罩你都唔會原諒佢

上面貼文宣再講

垃撚圾！

Think so

can't agree more

龍豐我知道你有Mon post，單單係派口罩係唔夠平息民憤，我唔知你真黃定偽黃，但係市民有眼睇，你未來做正確的選擇仲有幾分生機，因為香港人已經唔係善忘的民族

小恩小惠

服務北區？
佢藥房啲野唔洗錢？
Btw乜北區有藥房係服務香港人架咩？

禍害北區30年

服務三十年笑撚死

笑撚死

正確態度

派完佢繼續搞閪上水 咁你係咪要拎
無勇武裝修 就無今日佢地出嚟派野

正視聽

受，冇可能因為藥房就反。

係咪痴咗線

係北區服侍咗佢30年呀

光復上水果次事後的確係有間受影響藥房員工用好體諒嘅口吻受訪問話其實都唔係受損嚴重，只係掉左啲喺門口外嘅野入舖頭，但睇唔倒係邊間

龍豐唔跪都唔得啦
佢仲要開旗艦店呀

利申唔知開咗未好耐無去上水

Show blocked user

調亂主次
如果開藥妝既係香港人 佢一視同仁serve所有人 佢有咩錯？
你唔去中環屌d名牌舖白鴿眼 專刷大陸人鞋 見香港人就眼瞄瞄？ 點呀 欺善怕惡呀依家？
水貨客既問題出現 係班水貨客 唔交稅 走水貨 係香港政府 無作為 解決唔到問題
間藥妝舖 交足稅 打開門做生意 又唔係詆譭場運動 又無屌我地

最簡單既 唔洗理佢就得 無謂曬時間裝修埋d 無stake既公司

學人荃灣

服務？講到唔收錢咁

咪即係侯志強既招數囉
咁既然佢地識做唔搞鳩手足
我地咪唔好搞鳩佢住聯合次要敵人，攻擊主要敵人
個玩法就好似對抗中資銀行係緊要過搞匯豐咁

其實佢主要派比自己顧客
等佢地拎返深圳
唔係諗住派比街坊, 間唔中有一兩個街坊拎咪由佢囉
主要派比深圳d 水貨客, 始終深圳更容易傳播

9000個成本比盡你5000蚊，洗手液又係贈品，屌你老母口罩又印埋你名做廣告，仆街啦！

留意返，鄰近幾個街口佢已經係有大量分店。目標顧客一定唔係香港人。

我同意政府要負最大責任，但龍豐都唔係無辜。

無搞手足就唔理佢啦

啱呀

邊個要？

龍豐咩黎？？

服務支那30年

唔係住北區唔好口響響

話龍豐唔洗裝修果D一定唔係住北區

大把死蠢藍屍會屌就算佢係藍都係醒目嘅藍

睇咗用精液洗手

我睇咗精液洗手

唔俾人裝修都唔識死

所以點解支共咁撚怕黃色經濟圈，唔係一堆黃舖問題
係怕黃舖+裝修師傅呢個組合

再拖落去，遲呢班野仔藍店，幫你倒戈屌柒林鄭黑警都得

罷買算啦

唔需要吹奏，亦唔會幫佢洗底

免費野照拎，照繼續抵制

所以咪印哂龍豐個閪名俾咗可能會用 唔俾一定唔用
龍豐班友齋做大陸人生意 佢仲驚撚過你

佢d員工有無瞄香港人 一副你買唔起既樣？
佢有無特登好似迪士尼咁 淨出平飛俾大陸人用or平產品俾大陸人？

點解佢會出現係個度？
因為無其他商鋪俾到個度既租lo =原罪地產商
點解佢俾得起租
因為多水貨客買lo=原罪政府政策失敗 無打擊水貨客

佢出現得係度就係因為市場有咁既需求
呢個係必然㗎 佢唔出現 其他公司都會代替佢
甚至係深藍 紅既公司

利申我唔係幫佢護航
但係香港作為商業自由既地方 如果對方無做錯 我唔想大家純粹因為唔鍾意而裝修佢 而且最緊要係佢無屌 無詆譭我地場運動
自由社會就係咁 總會有我地唔鍾意既嘢
但係！水貨問題既主要責任係政府！ 水貨係違法 理應打擊 而佢唔打擊係佢政策失敗 我地應該鬧既係政府不作為

民建聯一樣
你有你派
我繼續屌尻你

呢間野成日賣假野

佢地唔想大陸落黎個班傳染佢地咋？